[長文慎入]今朝見到有巴打話畀個呀婆定唔知呀嬸搶嘢

我想講我今日去食麵都畀個呀叔打！
事緣我約咗我女朋友同佢屋企人一齊去遊行
咁就約好各自食埋晏先出嚟
咁我冇乜idea就決定去我食開嗰間麵檔隊返個腩米同埋腐乳生菜先啦
食到差唔多埋尾 醒起今日要行好耐喎應該燒到好多卡路里
咁又叫多咗支大可樂當獎勵下自己
就喺支可樂放上我枱冇耐 突然冇個呀叔行埋嚟
叔： 我：
：年輕人 你今日係咪都去遊行呀？
：(即刻嚇到跳曬掣) 係⋯係呀⋯⋯
我一講完 佢就立刻使出佢苦練多年嘅降龍十八掌 大大力咁拍咗我膊頭幾下
：咁你快啲去啦 你張單等我埋就得架啦
：吓 唔使喎⋯⋯
：得架啦 年輕人 放心啦 我撐你 呢餐飯就當我請你啦
：唔⋯唔使啦⋯⋯
：得架啦 走啦
：咁 咁多謝曬先⋯⋯
喺嗰時我真係完全唔識畀反應 即刻急急腳啜曬成支可樂就走人
最尷尬嘅係 同我同枱好似都有個人係準備去遊行嘅 但個呀叔好似睇佢唔到
經過咗一整日遊行 返到屋企再慢慢沉澱返成件事
發覺我哋香港呢個地方真係有好多好人
只係我哋嗰份香港心喺呢幾年慢慢畀唔同嘅事情搞到麻目咗 大家都開始收收埋埋
所以香港人 經過咗今次呢件事 大家記得多啲拎你哋嘅香港心出嚟
好人好事要寫得詳細啲 如有1999請見諒

btw喺呢度我想同嗰位叔叔講多次多謝
相信大家都係住埋同一區嘅街坊 下次見到你一定一定要畀我請返你食飯

好人好事要推畀更多人睇到

好人好事係好

但係 我地未爭取到任何野架

同意！！！！！！！
但係都唔代表我哋唔需要花時間去表揚喺呢一日發生過嘅好人好事

繼續推